話輸嗰啲人入嚟

香港人打香港人都冇輸 比外國人擺晒上網都冇輸
成架audi大銀幕玻璃都爆曬 民意有冇逆轉
驚乜鳩嘈乜鳩

我哋同大陸佬其實已經反左面
就算你請煙仔佢食 人民日報都話你係暴徒
環球日報都話你班人有問題

記住
1環球日報記者派藍衫
2藍衫喺荃灣冇差別打人傷人
3合理懷疑 行使101拘捕令

1

做法不完美，但可接受，要改善。

1環球日報記者派藍衫
2藍衫喺荃灣冇差別打人傷人
3合理懷疑 行使101拘捕令

懷疑藍衫黑社會與警務處同環球時報有關 並偽裝成示威者煽動現場情緒
好不安